如果動車係香港追撞會唔會俾人長埋西九？

Facebook真係唔愛國
竟然回顧依幅相

咁咪好，大陸人好想土葬但得火葬，香港就埋得十年八年唔俾錢就要起骨，而家旺區永遠墓地

之前單野官媒重話因為救護車入唔到，所以要用摌泥車填平佢去救人，我聽到O晒嘴！人都比你用泥埋左重點救呀？殺人滅口就殺人滅口啦！

現代版兵馬俑
岩哂西九博物館